入機場的最後一個決定性問題

如果封橋咁點？
有咩逃生方法
發夢上次行出東涌 得兩三條路
大家有冇好方法
我好怕會變咗死路
有冇高人
我身邊好多人都有呢個疑問

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

排隊入去食野睇imax 之麻。。。

佢封穚做乜。
你驚佢大逃殺咩

因為荃灣都封左
我相信有人係會驚
好似上一次和理飛咁

因為荃灣都封左
我相信有人係會驚
好似上一次和理飛咁
大家一聽有狗入就即刻散

唔使怕。 機場一路有遊人落機。
同埋我哋都冇犯法。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實有禁制令
入到去?
唔會比人趕出機場範圍咩

最壞情況喺入客運打近戰 所以同你地講 機場唔好以為完全和理非

imax關咗十世

機場安全兩大要素:
1. 遊客
2. 記者
保證你身邊有至少一樣就安全

我知冇可能拉得晒咁多人
但唔係個個都有被捕既心態
我知有好多人因為呢個原因唔敢出機場

佢夠膽封，我夠膽留

但有左禁制令
會有咩影響
有冇可能會見人就拉？

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

一唔小心就勇武了

助攻

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

901 和你塞 13:00 見 現有文宣集合 (Google Drive) 請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝 每晚10點大家開大嗰窗嗌口號 當係抒發下或者互相鼓勵都好

認真答
入機場訓
扎營

但事實唔係個個有被捕既心態
近排政府不停塑造我哋係窮凶極惡嘅人
好怕佢地會喺機場大規模咁捉人

係咩。我唔知wo.
我要入去問下佢幾時開

所以我身邊好多人唔敢入
好想有方法解決

有禁制令趕你你咪走去第二度
有車咪入黎遊車河
大佬我地係塞交通等班職員返唔到工
你驚可以不停東涌機場遊車河

眾籌買機票，合法入機場
去菲律賓機票唔使六舊水

只有見步行步，我估佢封既機率唔大，始終係機場。

IF WE BURN

機場都唔敢入
咁你叫佢唔洗落街買野食喇
黑警下刪一千字

機場係和理非已經夠做
首先搭巴士入T1 T2唔犯法, 去到再轉機場穿梭巴落番巴士站又唔犯法
去到巴士站等S1出番東涌都唔犯法
機鐵既話一直來回遊車河佢最多請你出車箱
以上都係星期6壓力測試試出黎
揸車做法唔知, 最好入番TG谷問

不過係一定一定要人多, 好似星期6咁就真係

真係自己執生

出面好多人話機場係政府嘅春袋
我好同意
但係我哋要入之前最好諗好晒面對嘅情況
上次和理飛就係驚俾人封路
所以大家恐慌性咁走

攬撚住班遊客

睇唔到戲咪話去隔離食自助餐囉

記住 我地唔使入機場範圍
我地塞到出面既交通等職員返唔到工已經達成目標

企係遊客後面咪得囉

我地百幾二百人追撚住啲警犬係都要俾佢拉
我驚佢拉唔切
都係個句啦
唔驚俾人拉咪企前啲
驚嘅咪企後啲

不過咩人都好千祈唔好覺得機場一定安全
啲犬隻依家痴左線

me ok
我買張去台灣機票就係遊客

大家覺得如果叫啲驚嘅人唔着黑衫會唔會好啲？

岩 唔係要衝入機場範圍
好多人唔敢入機場因為驚犯法, 我覺得要宣揚多D我地唔係要入機場範圍, 係純粹搭車入去

唔係叫你set road block
安全黎講我地遊車河係而家機鐵30分鐘一班，東涌入機場得一條路已經得
當然要人多
人少你都唔好衝 跟遊客一齊排隊阻到時間就ok

我就係想講
真係唔知班癲狗會點
所以如果真係封左橋
有咩方法可以保護自己

真，上次一堆流料已經令好多和理非好恐慌大逃亡，仲要收唔鬼到訊號。如果到時封橋唔知會亂成點。唔敢再低估呢個政權，咩都做得出。

咁遊客點走？

係 要係上次既教訓中學習

冷靜企係度就ok
100%安全。

係會影響到遊客影響到普通人。
但係我唔想每個星期都有過百個手足畀人拉

啲狗係癲
對佢哋來講有個一網打盡嘅機會
真係唔知會發生咩事

係

真係唔係帶風向
只係我哋一定要有勇有謀
呢個係我地既優勢

咁d狗隻係機場搞一次大獲野已經夠做 香港已經不再安全

人多就衝出去 冇人就散

你驚就係巴士站同機鐵附近活動或者排隊上車不停兜
而家搭車振興香港交通業犯法?

最多搵人跪喺度講對唔住。
但係記住唔可以舉牌

搶狗車不是夢
了解清楚地方建設
但我唔熟機場
真係唔知

驚咩？拉10萬人？

同埋一定捉唔曬咖wo 和你飛坐係到佢夠膽米拉囉

佢根本分唔到邊啲先係遊客
假設我地著其他顏色嘅衫，帶埋本passport 基本上同遊客無分別

驚嘅留喺東涌塞

推 我都想知

係買一定要買來回
我諗住剩買單程

無得走

我去博覽館睇韓狗演唱會得唔得先

唔好check in之後走咗去呀, 要搵人會delay㗎

push

只要一直有機升降，有外國人來往，佢就唔會封橋啦
港共最L驚有外交風波，因為要中共口交部出嚟解

分開嚟講

琴日佢封左一條荃灣入青衣嘅橋。但注意，入青衣東涌機場唔只一條橋。佢封嘅位置唔影響去飛機。

機場係春袋因為裡面有遊客！遊客會有路出入。所以佢唔夠膽封你橋。100%唔夠膽果隻！除非又宣布機場關閉。

總之 機場見！

我認為要有共識如果宣佈所有航班停哂要即散

乜都驚可以留係屋企

其實佢都係封左T1 T2姐，塞爆機場以外其他地方,佢吹你唔脹

封橋：斷水斷糧等人道教援
每人帶定三日水糧入去

機場係春袋就要賭鋪大既逼中共會唔會叫班狗開槍
同日日賭解放軍會唔會出係一樣

入去買野唔撚比？

睇imax 啫 家下睇戲犯法咩？

停完可以散咗再開番

Push

有禁制令 即係你入去未必即時犯法( 當你不知情不罪) 但當有關職員勸你離開而你不離開 就是違反禁令 ( 藐視法庭 ) 可被即時拘捕

但我想食burger king喎

人夠多就唔洗驚

入機場酒店訓一晚既唔撚得呀？[url]
[/url]

去任何活動都 一定要帶齊gear

遊客係我地最好ge朋友

上次行出機場見到有人拖住gip一家大細行出東涌，雖然有啲對唔住佢地但都無辦法⋯⋯

emmm遊客look 實無死 完
有狗郁你出動你所有識嘅語言 咁就變做國際新聞

佢最好咁樣拉幾個遊客

遊客

例如？

打狗救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊接機

我就係問如果啲人怕
著黑衫以外既色會唔會好啲

同埋有禁制令之後
係咪更加容易可以拉人？

入到去機場先check啫
係去機場

入客運做乜？
禁制令本身都令到入客運成件事好麻煩

我覺得機場可以唔同色

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

諗定冇壞

有冇人清楚禁制令真實禁止要乜嘢行為？

要化身遊客，帶Gip帶護照

多人就唔怕

順便想問埋使唔使帶gear定係求祈咩住個backpack入去就得？

上大東鳳凰睇日出

有冇識既講下

但有人會因為驚而唔出

咩黎

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

就係諗梗點入機場呀

其實大家一直出入東涌搭車係咪已經有效果？

Sorry 係出入機場

入梅窩坐船走出中環，東涌舊碼頭坐船出屯門

其實唔使入機場，夠多人遊車河就夠

想去睇大佛，入東涌搭360行錯路/搭錯車

有冇文宣既人講下

出去宣傳下淨係搭車
我見出面好多人嘅理解都仲係入去機場裏面

機場客運大樓外排隊 沒有犯法的

咁可唔可以令件事絕對和理非
因為一有人郁手
就好難搞

其實入到去，如果有人喺入境放低件無人看管嘅行李，call staff 話懷疑有炸彈，係咪會令到機場癱瘓架？

佢封嘅話
咪衝返入機場打陣地戰or游擊戰囉
in攬炒we trust

[東涌站]鳳凰山觀日出 －－－ 譽為香港最美的日出(附地圖導航）

唔知 但我覺得機場會叫咗啲狗入黎

有一大部分人唔敢呀
而且人數永遠都係我哋嘅優勢
你嚇走一大班人
對場運動冇好處

根本已經冇得再講我地有冇犯法，因為任佢講既無啦啦都可以話人襲警

我驚行出去嘅路都封咗

點解冇人造張假嘅機票出黎，還掂佢都淨係睇啲資料岩唔岩，唔會留底掛

冷靜。企係度就ok

唔識 有冇人可以講下

認真答
帶乾糧同水去露營

一個香港只有一個機場
封橋係助攻
效果仲好過和你塞

鳳凰山觀日出

總之呢個行為可以令到機場要停止運作就得，跟本唔洗好多人就可以對準春袋。

都係果句有好多想幫手嘅人但其實好多都冇被捕嘅心理準備

走乜？
夠膽就拉晒我地幾十萬人

有人驚就唔敢出
我只係希望可以比到驚嘅人一條後路
可以出嚟

文宣。教下

教企喺度定咩？

幾十萬人一齊比狗拉 完

佢要check 行李入面有冇危險品應該都要搞好耐

攪住個遊客仲安全過坐裝甲車

乘坐大嶼山巴士23號到昂坪大佛，再走入昂坪營地扎營過夜。
不想露營，可以乘坐大嶼山巴士11號尾班車 （大概00:20am 開出），在 伯公坳站下車，鳳凰山觀日出

都係果句有好多想幫手嘅人但其實好多都冇被捕嘅心理準備
幫手足諗下後路

機場行過去要幾耐？

教佢哋冷靜唔使驚企喺度就得

一日有旅客都會有車
着番普通既衫扮遊客就OK(?)

之前搭機場巴士去
一落就已經係排隊入離境大堂嗰層要check機票先入得
喺嗰度要落番地面或者去博覽館就要搭架T1T2接駁巴士
大家千祈唔好太多人喺果度排隊搭巴士

幾萬人係機場有咩好驚

呢個真係問題

其實我唔係覺得佢會封青馬大橋
而係入到去機場果兩條路
咁就真係冇得走

我地只係去做 機場交通壓力測試 大家 揸車 call 車 搭車就可以 犯法野唔洗做 貨車出唔到黎 貨運pk 就真揸春袋了#:o)#lm2

都係果句有好多想幫手嘅人
但其實好多都冇被捕嘅心理準備

如果貨運個邊 可以匿入四大cargo terminal

我91入一次比你睇

封橋唔好咩？
起碼唔會俾人包到
勇武就冇後顧之憂
你覺得3萬隻狗，夠唔夠200萬人打？
就算冇200萬人，有哂地理優勢，一定打得贏

大逃殺真係有 琴日有行荃青橋去青衣嘅巴絲經歷過 包括我
成萬人就未必捉得曬 但抄牌暫緩拘捕就肯定有
諗起後路冇壞

真係唔知你問乜野
明明就搭車咁簡單
夠多人就好
成日重覆咁多冇咩意義嘅問題有咩用

而家就算冇後路都唔怕.
就當佢完全封唒。
直接當係完全冇路

我發夢都係嗰邊
所以要諗清楚

但有好多人仲覺得係入機場入面

如果真係封就冇辦法 冇其他路走 突圍又驚狗開槍
惟有入機場留到安全為止 終極拉鋸戰

咁啲和理非點算

真係好恐怖 條路又窄又長 仲要隔離得車路同海 又有老人家行動不便 啲狗真係發癲

一齊留喺機場 喺交通斷絕嘅情況下想走都走唔到
突圍風險又高 惟有留喺機場搏佢唔想攬炒
直到全部示威者可以安全離開
但拖太耐冇補給其實都守唔到
個人智慧有限 大家一齊諗計

唔通佢唔比抵港旅客走
一日旅客未散晒 一日都安全
而且佢地好難令所有遊客走晒而我地又走唔到

多人就冇事，唔好散水

所以唯一可以做嘅 就係宣傳 人多先係安全關鍵
春袋係大家手 狗亂黎就仆得街

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

其實機場咁大 你集中客運有咩用，機場有貨運/飛機餐，維修區仲有咁多禁區
如果有人衝入跑道 、咁飛機仲開唔開

如果武力區趕，咁大間機場會唔會變立會2.0

跟遊客動向行事, 暫時有遊客都仲=安全

最worst case 仲可以入梅窩/俞景彎出中環

佢封就攬炒佔領機場
夠膽入黎同佢死過

宜家已經冇地方係保證安全

有咩風吹草動各國領事館都會派職員到場協助自己國家遊客

They announced "all flight cancelled" in the airport on 13/8 but in fact they just suspended the check-in counter to mislead the protesters

有心捉基本上死鳩緊，除非你揸飛機走啦
所以一定只有和理非可以去機場

好似話唔入機場
淨係搭車

太危險喇

有心拉警察會係巴士站的士站到捉人啦，佢唔開地鐵根本無得走

唔明

其實係

我意思係只要警察捕住d公共交通工具，有裝既人已經唔洗旨意走得甩

如果只要着其他色衫同淨係游車河
我估多好多和理非參加

人多就得

嗰日嘅角色係一個諗住去博覽館嘅遊客

Therefore when "all flight cancelled" is true and confirmed, protesters must leave.

Remember our aims, and also remember it would takes time to leave, at least two hours. It is not possible they can resume the airport service soon.

Do it repeatly , weekly, don't stay

個人覺得封橋可能性唔大
成個大嶼山咁大，除咗旅客之外，居民都多
又有郊區捉迷藏
唔通佢真係要拉晒啲示威者先解封咩，咁真係小攬抄啦

講真
著便服去機場
係無犯法㗎喎
無參與任何犯法嘢
普通人一個
諗唔到佢用咩籍口拉人

封入機場條路

响813之前有講過
如果用人數塞機場
係無需著黑衫
因為黑衫容易比人混入搞事
同容易突出示威者身份容易比人拉
結果當晚嘅post比大量三毛攻擊
有興趣可search嚟睇吓